---
title: "鲍毓明"
weight: 2
resources:
    - src: 鲍毓明.jpg
      params:
          weight: -100
---

2015年11月，鲍某明带着刚满14岁的“女儿”李星星，到北京上学。2016年，鲍某明出任烟台一家跨国石油服务集团的副总裁兼首席法务官，2018年又兼任国内另一家上市通讯设备公司的独立董事。而李星星，却从14岁开始了自己的噩梦，她近3年处于半失学状态，期间多次自杀未遂。2019年4月9日，烟台市芝罘区一起“未成年人性侵案”，由李星星报案，掀开了这张父亲的“画皮”。

> [相关链接](https://www.weibo.com/ttarticle/p/show?id=2309404491886415970310#_0)

